蘇斯克查：曼聯，永遠都是普巴的家

英超第13輪，曼聯作客3-2戰勝錫菲聯。賽後，紅魔教練蘇斯克查（Ole Solskjær）接受了採訪，他認為曼聯本可以贏得不那麼驚險，紅魔永遠是普巴（Paul Pogba）的家。

在談到比賽時，蘇斯克查說：「我們本應該早點殺死比賽。我們的第一粒失球，完全是自己的失誤，然後在3-1的時候，我們懈怠了放鬆了，當對手攻入第2粒入球時，我們顯得有些緊張的，當然我覺得這個角球是不存在的。但好在還是把勝利的果實保持到了最後，結果是好的，但過程並不完美。」

在談到球隊入球時，蘇帥很滿意：「我認為我們的三粒入球都非常漂亮，我們知道對手會給我們很多的衝撞，身體的對抗，我們做好了準備。我們的進攻很犀利，特別是反擊讓對手難以招架。當然，我們要解決的是主場戰績的問題，通常來說奧脫福沒有球迷，的確讓我們有些不適應，但我們應該更熟悉球場的場地。下一場對陣列斯聯的比賽將非常重要，我們要全力爭勝。」

甸恩-軒達臣（Dean Henderson）今場面對老東家，出現了一個低級失誤。對此，蘇帥表示：「軒達臣的表現是出色的、糟糕的、難堪的，也許我要調整這三個詞的順序。我認為他能夠從失誤當中慢慢找出來，隨後在比賽中漸入佳境，這體現了他的心理素質非常好，他有一顆大心臟，這對門將來說非常重要。他總是在不斷的學習，他很期待重回這塊球場比賽。」

在談到普巴時，蘇帥說：「曼聯一直是普巴的家，當他還是個孩子時他就在這裡踢球。這裡是他的家，今天他發揮地非常出色，看得出來他也很享受為曼聯比賽。」

可以出夜街
可以離家出走
可以唔再番屋企架嘛

但普巴屌那媽